不如推一推前綫非勇武人人一個R95？

1）平。平均$2x一個，棄裝都唔太心痛。
2）防護。有活性碳可防毒。
3）容易買。一般五金舖都有。

唯一缺點不環保。大是大非面前，要保命無得選擇下，唯有在另一些地方做得環保一些將公保過。

壽命？

老老竇竇，好多人戴嘴企係前面食花生
好想搶走

利申 睇直播見到

btw棄裝可揀啲位收埋，夜啲返去再執

p95幾錢個?

一個30 一盒廿個買計番28蚊個
如果五金冇賣油漆既地方會有
可以買黎派俾中後排市民

r95
p95

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

p95先得

壽命如果果日食過蛋，當然一次就棄喇～

R95 散買都要廿幾蚊個wor～P95有咁平？邊度有？？介紹下。

睇錯 我講既係R95
R同P好似係時間上差別
R95可以8個鐘用完掉差別好似不大

想問下n95係咪5得
利申 和理非

好多人full gear驚死到呢，亦好多人手術口罩企最前，其實食耐左真係有抵抗力
勇武係心態，唔係裝備。

N95 隔唔到有機氣體，催淚彈係有機氣體，所以最低限度同最平的是R95，其次係P95

對呀！（如上圖），分別係舒適D 同長時間D

食耐左點會有抵抗力呀？山埃嚟ga～唔好咁儍呀！如果你真係食過好多既快D去搵下國難中醫飲翻兩劑

我意思係，撐得到幾耐
3311k多煙都唔撐得耐

網上找到的資料：

R95 : R代表本款口罩對非油性與油性顆粒均有阻隔作用，使用時效八小時

P95 : P代表本款口罩對非油性與油性顆粒均有阻隔作用，使用時效四十小時或三十天